點解係香港返工好似奴隸咁？

返一至六，朝8晚6